未試過無力感咁重

我都係喎 乜柒都做唔到

我相信全香港有良知既人都係相同感受

我遊行完一路回家一路睇到兩邊啲新聞愈來愈嚴重
點解警察可以向普通市民開槍 但對黑社會袖手旁觀
好想哭出嚟
好撚黑暗嘅一晚

我明
但仲有好多同路人
我地已經迫到港共埋牆
離成功不遠

好似做乜都改變唔到咁